問爆竹未

爆竹D宿舍放出黎架

屈咗落街坊度

都話冇清晰片前唔好亂問
都冇人知係邊個放
Rthk段片朦到閪分唔到邊個放
停一停冷靜下先得唔得

傻左咩
傘外爆架大師

爆竹。。係人群中示威者點既
玻璃樽。。拿，大家都睇到現場情況好混亂，不予置評

仲有
講明未清晰
咁我想問下未清晰佢話街坊做
咁問唔問得

我就見D人係宿舍入面D垃圾車搵野掉,你自己諗會有D咩係入面啦

呢個你啱
我博啱到

唔到

無知一問
爆竹定炮仗？
我講開炮仗，爆竹係咪書面語

睇都睇唔清楚，老西都推去對家啦，係啲三毛先咁落力搶住黎認